求救 想trade CFD 但人在英國槓桿最多得1:10

英國有管制leverage最多得1:10 1:20 ，如果我開個account 資料地址全部填香港 之後用vpn黎上網trade可唔可行
唸住叫佢幫我個currency轉英鎊同埋用英國張銀行卡deposit 同withdrawal
比人捉到會點有冇巴絲有依方面嘅建議

推推推

你用邊間 broker？

開左個plus500先知 依家唸住開ig

其實plus500安唔安全